大家點睇Reddit 班鬼佬屌緊value 新作-《artifact》嘅商業模式？

1. 廿蚊美金隻game，冇免費卡包之外（唔計買送個10pack ），每包卡收你兩蚊美金。

2. 你要畀錢打ranking（買入場卷） ,五美金 for 五張入場卷。而且個機制好濕鳩

-至少贏三場先贏返入場卷
-贏四場攞一包卡包
-贏五場攞兩包
-但輸兩場就收檔

啲友仲擔心，如果大家肯埋單接受呢種商業模式
其他廠見搞得咁成功，就會有樣學樣
最後大家荷包受苦

Reddit 已經見到部分人呼籲退款，向value抗議

大家點睇？

仲有新手英都會喺卡包入面

唔比錢打ranking 仲有咩可以玩

社交模式=自訂
休閒模式= 打AI + 普通PVP+ 車輪戰

value?

手機課金、ea擠牙膏都維持到，

而且仲要大賺過俾心機製作既indie game同叫好不賣座既大作，

根本遊戲界既崩潰唔係咩新鮮野，

反而話俾商家佬知：

我地（玩家）係接受剝削而且樂在其中。

未來既遊戲投資者，見到水路就會投資

遊戲工作者唔使食飯？

最後遊戲市場就會被投機主義既資金淹沒

你同我都會覺得點解啲game好似content farm咁

原因好簡單

你受我受玩家受

係咪叫開steam做stream既傻撚黎

sorry
Valve

只可以話好game唔代表所有人會支持
正如文藝片通常唔夠商業大片砌

仲有班屌pre order冇嘢送
又冇得玩beta

類似香港買機食骨，訂game貴過遲兩日買既人
其實大家受左就有人會做架啦
崩潰呢樣野我地以為好遙遠
但好多人估唔到其實係發生緊
仲好似癌症咁擴散

好老實講
依家就咁睇咪同爐石一樣
除非你好似直播主咁一日用成10幾20粒鐘狂玩競技場
一話你勝場好高
仲要日日登入做日任
唔係佢每幾個月出新野咪又要課金

根本依家卡game就係咁
依家個分別只係artifact 一開波要比左錢買game
另外未知道佢抽卡個機率係點

爐石都有得打每日任攞卡包 賺錢去買卡包同競技場
呢隻冇
一定要用真錢

佢觀感做上得唔好，抽到送果啲hero card其實從價值上影響不大。 一pack大部分value都會去左勁rare card ex. Axe。
至於佢draft mode 冇免費 應該係怕大部份玩家只係買完玩phantom draft ，至少一段時間免費比人 入一次場會合理好多

被爐石養大哂胃口 Artifact 呢隻game跟本唔係Target d免費玩家 無錢玩咪唔好玩 卡game不嬲燒錢

TF2 csgo開箱咁好搵緊係食住上
L4d3 hl3？
我地唔會數到3

同真卡比既話，artifact都唔算貴
但同其他電子卡game比， 個觀感上就貴好多， 咩都要錢

你地唔少人忘記左呢隻卡GAME係可以用現金TRADE

爐石你就算全DECK金卡都無意思, 因為你課左就係課左。

呢隻卡GAME有可能做到當年MTG , 抽到靚卡又多餘的話就拿得去放, 收番D錢番來。
(其實都係同一類,HARDCORE TCG來, 你拿爐石的模式來比當然睇來ON99)

其實我都幾喜歡要俾錢先玩得, 至少班小學雞唔會入場先,
爐石燒線BM呢D行為真係低下社會的體現。

不過補充番一句, VALVE能否將隻GAME打造成第2隻MTG 就無人知。
我都放長雙眼睇緊, 就算好似GWENT呢D較為好玩的CARD GAME都係HIT唔起來, 事實上好多類似爐石模式的後起之秀全部熱門一陣之後冷場。
可能VALVE就係見到呢點, 先情願把ARTIFACT 打造成HARDCORE向。

但都係果句, 一切真係要等發售後先知有無潛力。

完全認同唔比小學雞入場 玩場卡game都要比人燒線 spam你好 BM 舊幾水起碼多個門檻

以V社玩左咁多年虛擬物品市場 當Artifact 做真卡game都得 抽完d卡起碼有實際價值

我估佢賺左第一水後幾個月發現無晒人玩
之後轉做f2p

無錯，佢目標根本係賣卡多過賣遊戲，每次交易純抽水己經夠爽

本體收錢我冇乜問題
但入到去仲無限課金有啲難睇

咁講 本體其實唔收錢 因為佢會比返同價值嘅卡包 而卡包入面d卡係有value 所以唔蝕lo